10日9夜-5日近郊+5日市區東京行程(求指教)

細佬黎緊4月頭出發，去旅行中意Chur爆自己。所以D行程都幾密下。
廢話唔講，有冇熟路既巴/絲打幫我睇睇D行程有冇野要改或者更加好既建議
求屌醒
*已經買左廣域3日 JR PASS同埋東京地鐵票。
Day 1 :
1) (香港時間)13:50香港國際機場上機 → (日本時間)19:20 到日本成田機場。
2) 大約2200到酒店(新宿)，check-in之後，到附近求其食晚飯算。

Day 2 :
1) 早餐是但食，搭0830富士回遊出發河口湖
2) 大約1030到，CALL酒店車比D行李佢地之後。出發去淺草公園，附近食埋午餐
3) 1430返河口湖站等酒店巴士接，1500左右check-in
4) Check-in完河口湖北岸散步(睇下有冇機會撞到櫻花早開)
5) 1800左右返去酒店開飯(完)

Day 3 :
1) 食酒店個免費早餐，浸埋個溫泉。1000 Check-out
2) 去河口湖自然地生活館
3) 再坐天上山纜車同觀光船
4) 午餐附近食。
5) 1600去熱海，大約1800左右到同埋check-in埋
6) 晚飯附近食(完)

Day 4 :
1) 早餐是但食，0800出發出發城崎海岸站
2) 城崎海岸行下，睇下個燈塔同海岸
3) 轉戰伊豆高原，上大室山。上完係CAFE食午餐
4) 再去仙人掌公園
5) 行完返酒店
6) 晚飯附近食(完)

Day 5 :
1) 晨早Check-out 出發輕井澤，將行李放係Locker
2) 租單車
3) 雲場池(留20分鐘左右)
4) 舊輕井澤銀座，食埋早餐
5) 聖保羅教堂
6) 榆樹街小鎮、村民食堂、輕井澤高原教堂同埋石之教堂，食埋午餐
7) 返去之前去石丸咖啡食個TEA
8) 行OUTLET
9) 1830出返市區，池袋落腳食飯(完)

Day 6 :
1) 早餐是但食，去目黑川賞櫻
2) 再去新宿御苑賞櫻，再食埋午餐
3) 千鳥之淵綠道賞櫻
4) 1700左右去東京鐵塔
5) 1900出新宿食風雲児同HARBS
6) 返酒店(完)

Day 7 :
1) 早餐是但食，去國營昭和紀念公園賞櫻
2) 再出發上野恩賜公園賞櫻
3) 到上野藪蕎麥食午餐
4) 1800去秋葉原，晚飯食鳥つね自然洞
5) 返酒店(完)

Day 8 :
1) 早餐是但食，1000 吉卜力入場
2) 1230走人，係吉祥寺附近食午餐
3) 再去井之頭公園
4) 1800左右去東京劇院敘敘院食燒肉
5) 食完去Café Aaliya食甜品。
6) 返酒店(完)

Day 9 :
1) 台場一日遊
* 有冇巴/絲打去過個LEGO LAND 同 蠟像館?值唔值得去?

Day 10 :
1) 酒店check-out，將D野放係日暮里
2) 出發去麵屋一燈
3) 去淺草雷門行下食埋午飯
4) 1630出發成田機場
5) 2015機返香港 (完)

自推

如果真係想玩東京到嘅話，Cut左長野山梨靜岡三県啦。趕到呢。

點解D行程時南時北咁跳？

收到巴打，我都覺趕左小小

有冇更加好既提議阿巴打

on9 行程
岩晒只為打卡的港豬

樓主第一句咪話咗鍾意chur爆自己囉，叫佢唔好咁chur嘅係咪唔識字
去旅行style個個唔同，去多幾個地方就港豬?
唔通要好似隻豬咁同一個泥沼碌足一日先唔係港豬?

咪淨係識得用自己個價值觀睇嘢咁淺窄啦

btw,河口湖淺草公園邊到嚟

打錯左
淺間公園

Day 9

有冇去過TeamLab?

睇落最唔順路係熱海去輕井澤嗰程
如果廣域pass用嚟搭去河口湖，去輕井澤就要自費都幾貴
即使推後一日用，熱海去東京搭唔到新幹線，會好耐

建議你行完熱海嗰晚就走，早一日住池袋
咁第二朝重可以輕身去輕井澤

自己有打算去，不過同行既朋友麻麻地⋯
係咪真係值得去？

巴打你講得岩，因為比三日既廣域JR PASS困住，所以三日近郊真係好難去就個JR PASS⋯

熱海去東京果日預早左時間出發搭新幹線。但想問下，跟住個乘換案內個app 去搭車係咪實無死？

肯俾錢自費搭新幹線&一大早就上車就冇問題

用乘換案內嘅話8成信心跟足都得，不過佢有時轉車會預太多耐
例如列車A到站～列車B開出中間得1分鐘，佢有時會叫你搭下一班列車B，不過其實架車只係喺月台對面，趕得切
同埋乘換案內巴士線唔齊
配埋google map用就9成信心
剩低一成係啲google map同乘換案內都冇嘅鄉郊巴士，要自己上網揾

因為我用JR PASS，請問如果係自費既話同JR PASS有咩分別？

多謝巴打解答連登有愛

自費咪即係要額外俾錢囉
JR東京廣域周遊券唔包熱海去東京嘅新幹線㗎

如果要用盡張pass，就只能調轉玩，張pass撘多一程河口湖去大宮轉新幹線
因為用pass撘熱海回程就只能撘東海本線番東京，個度加埋新幹線去輕井澤差唔多要5個鐘車，完全無必要

巴打仲有得救，但隔離有位巴打玩 5 日 4 個日本不同地方，

台場一日遊

LEGO LAND 要有小朋友陪先可以入到場

蠟像館看個人喜好

明白曬
好在有巴打你提一提，我以為JR PASS可以搭埋新幹線。多謝巴打提點

即係輕井澤>熱海>河口湖？

睇黎我熱海出輕井澤呢個安排係一個重大既錯誤

等我睇睇佢咩苦況先

多謝巴打解答，蠟像館最後都唔考慮啦。諗住選擇去teamlab。上網睇可以玩到半日